#Prototipo para leer humedad y temperatura#

### Como correr: ###
1-Instalar el software de arduino, descargable en la web official 


2-Correr el programa en la carpeta src, realay.ino con el software de arduino

4-Subir el codigo al arduino


### Recursos ###

Tutorial original:
http://www.instructables.com/id/Controlling-AC-light-using-Arduino-with-relay-modu/step2/Connections/

Datasheet:
http://www.datasheetcafe.com/srd-05vdc-sl-c-datasheet-pdf/
